msgid "Access Control"
msgstr "上网时间控制"

msgid "Internet Access Control"
msgstr "网络访问控制"

msgid "Access Control allows you to manage Internet access for specific local hosts."
msgstr "允许控制管理你MAC的网络访问,定义每个设备的规则来阻止其访问网络,规则可设定为永久阻止或在某一天中的某些时间段."

msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Use tc mode"
msgstr "TC模式"

msgid "Use tc to control access"
msgstr "使用TC控制访问"

msgid "download limit"
msgstr "下载速度限制"

msgid "upload limit"
msgstr "上行速度限制"

msgid "download speed limit[kbps]"
msgstr "下载速度限制[kbps]"

msgid "upload speed limit[kbps]"
msgstr "上行速度限制[kbps]"

msgid "Must be set to enable the internet access blocking"
msgstr "必须设置为启用才能禁止某个设备联网"

msgid "Ticket time [min]"
msgstr"放行时间 [分钟]"

msgid "Time granted when a ticket is issued"
msgstr "设置设备临时上网放行时间"

msgid "Client Rules"
msgstr "客户端规则"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

msgid "End time"
msgstr "结束时间"

msgid "Ticket"
msgstr "临时放行"

msgid "Issue"
msgstr "放行"

msgid "Time value must be HH:MM or empty"
msgstr "临时放行时间设置必须为HH:MM格式或者为空，例如(12:00)。"

msgid "M,T,W,T,F,S,S"
msgstr "周一,周二,周三,周四,周五,周六,周日"

msgid "Force deny"
msgstr "强制禁止"

msgid "Force allow"
msgstr "强制允许"

msgid "ip address"
msgstr "IP地址"
